[第119日] 蓬佩奧促中共立即釋放12港人

Day119

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

Q

推

記得寄信 最後兩日

Btw卡已寫一陣寄

曦哥

想統計基巴大概有幾多follower
個個都秒推

追蹤左like

屙緊屎

又呃正皮

本身仲多人

次次都搶唔到#2

點解

push

我都未見過個位數

在線時間亂哂

free 12

Push

Pompeo

基巴

繼續用口遁

Push.

pish

推推

畀個正皮你

佢個人都係

retweet

勇勇

retweet 咗未

Bar巴

車震

豬

奔走兄

㬢

一齊RT 推推推

#save12

爛ching

小鬼巴

閪閪

諗兄

Pushhh

Owen呢兩日會擺街站大家未寫嘅可以去

Jet

叫海豹突擊隊ready定啦

幫幫手retweet

#BringThemBack

寄信啊

泥巴

寄啊

唔好再口交

食咗飯未

推推推

洗鍋湯

做咩

咦hello初4

諗仔

積仔

我係咩

自自

諗諗

包

好耐冇見

而家見
初4

H

偷渡都要釋放

美國釋放哂d偷渡墨西哥人未？

根據一個中國原則，人地都冇出境

你又啱wor

根據基本法，遷徙自由係咪

pushpush

Rt左未

今日幾凍著多件衫

肥叉

Wo, wenn nicht hier,
Wer, wenn nicht wir, und
Wenn, wenn nicht jetzt

見到有個支那佬嘅留言

陳衛華

放人放人放人

肥蓬

冇人推

#Save12

黃福臨

廖子文

嚴文謙

李子賢

up

黃臨福

李宇軒

張銘裕

張俊富

郭子麟

鄭子豪

鄧棨然

黃偉然

喬映瑜

黃臨福……

推一推

口交是沒用的

Schwester

Wir kämpfen was auch kommen mag!
Unsere Zukunft ist hier!

Für Hongkong und Freiheit,
voran, zusammen!

Druecken!

Möge Gott uns segnen.

Bitte!

Schwester, Sie Schreiben gut
我詞窮

Sondern mein Deutsch ist genau scheißlich...

推，放人

Lass unsere Brüder frei!

Ich auch. Was soll ich machen
Keine Freunde aus Deutschland

done

Ich lebe nicht in Deutschland auch, bitte hören Sie Volkslieder auf Youtube!

搵次講埋唔放又點好無？

德國絲打

冇去過德國

Brueder
Zurueruck gehen sie bald!

因為武肺lockdown曬冇得過去

屋企人淆底

自己又驚爛grade

我已經爛曬

要努力啊

Chur緊sec up 大家咁話啦絲打

噚日完sem

完係完咗但係全部exam postpone 到sem 2

早講呀原來讀Medic

我Sci

Erfreut

Ich auch
Du lernst selbst Deutsch?

Uni

呢d歌係要用德文唱先好聽
好想係德國過一次聖誕

用美極點薯條

怕爛grade
最後冇take

咩意思？

take咗，點知越來越深

聽講佢地d聖誕大排檔真係會大大支美極比你調味，包括薯條

應該幾好食，搵日喺屋企試下先
想去

我都想
曾經諗過過去入Bundeswehr，但體能真係好唔掂……

香港時間今晚十點，一齊參加Hong Kong Watch 於Facebook嘅線上音樂會，用音樂為被囚禁抗爭者及12港人聲援。

到時會播放《榮光歸香港》最新MV，《十年》導演拍攝嘅抗爭短片，仲有7位國際議員、流亡海外嘅手足同Benedict Rogers在場講話。

即使不能街頭抗爭，仍可網上國際同行。一齊參加，願榮光歸香港。

[quote]

From twitter channel

RTed

J兄

牙亂

包包u ok?

你甩咗p?

絲打德文有C2？
Bundeswehr收女兵？
不過德軍好似唔揪得了

生日 係第幾章

番外。那位哥哥真正的結局喺第32章。

你才不垃圾呢

即係死咗

日常觀察，不過現實中暫時未聽過致命啫

飲暖水

有 打算開暖包

星星

Itsutsu

貼落被入面

英英

(對唔住樓主,我手殘CLICK錯負評......)

西西

暖啲？

由

冇錯

罰你retweet

Cum多張被

原來聽日120日

cum2張

呢個方法好正

又太厚

暖笠笠好正

用暖包，一熱就伸隻腳出來
好正

數數下就..

四個月啦

【全世界同我入嚟】《羊村十二勇士》 咁大件事無人講？

四個月

星期六喎

由由

冇事

多謝火火

有啲冇力

立即放人立即放人

有冇力感係正常嘅，俾啲耐性，台灣韓國都係經過幾十年嘅民主抗爭先爭取到民主，覺得冇力就抽離一陣做啲自己鍾意嘅嘢，之後再返嚟